香港邊個網絡樂手cover最有水準

我本人打鼓，如果話有水準個班我覺得係wilfred ho同samuel wong

其他樂器有無話邊個top

大家平時睇開邊個

Bass boris li
Guitar finger style Steven law

Szetingwong
把聲好有初戀嘅感覺
d普通話準到一開始以為係台灣人

利申：本人對音樂毫無認知 勿屌

steven law主要拎譜

真心不差 好老師

論唱歌佢係垃圾

係 同讀歌係無分別

留意下先

Bonbon suet

drum cover 最多應該算係gould wu

認同佢係有水準，但手勢唔靚

依個狂甩都擺出黎r客

我

Lm

係咪eason以前d學生

點睇ig個lokaguitar同edwinhokk

黃劍文

jess lewis

自膠 原來講香港

屌

經典

Hinry算正

周圍r女合作搏上位

佢VOOV live果d仔黎架啵

佢youtube十條片有八條都係紅過佢既女youtuber
之前見到導演夫人post story同佢彈緊琴

其實佢香港人定台灣人

香港

佢首差一點我們會飛都好聽

依個香港女仔手bass💦💦💦

大家都係睇女仔唱歌個d

我幾鐘意睇佢兩個
雞餅bass手同小紅帽結他手一齊拍果幾條都好正

呢條先顛
福頭老師出黎之後真係柒到冇眼睇

唔敢播

JilTing
Hinry
Minas

唔係啊化

Ukulele 果個miss

好似唔係香港,但好聽到可以出碟

原來佢出名架? 睇過佢彈dorarmon幾勁

係有料到架

論cover既話jackel pun計唔計

另外boris li

overrated